我非常同意特赦七黑警

最好特赦，等全世界睇下香港而家變到幾 on9

特赦完會唔會暴動？

講真，果七條撚樣入去坐比人玩菊花我地最多條氣順下

但特赦唔同
用呢七條友換民意
換全世界睇到港共幾仆街
抵到爛
最好特赦

睇到又點，有撚人理你？

駁唔到

此post 已完

香港人把自己看得那麼高

中二病

就算呢一刻就算立23條
我諗香港人都唔會有反應

好似又啱

但係北韓咁on9都冇事